未來黑警會唔會拉晒罷工醫護

黑警話罷工犯法
我就係法律

拉晒所有罷工醫護

如果林鄭一跪低封關
黑警+藍屍到時會好冇面

唔番工犯法？非法禁固就真係犯法啦

拉晒未冇人上前缐囉⋯⋯

邊個話罷工犯法？ source ?

捉捉下無限期罷工佢就真係幫到手啦
班毅進仔做多錯多

藍屍醫護

線

如果罷工係 犯法就改集體辭職

開大片，預我

推上熱門：美孚人，今晚7點

拉啦 老奉唔返工

你個春袋依家唔肯屙尿要脅緊你
你會唔會切自己個春袋落黎

其實罷工留係屋企咪得囉 做咩係要企係街到 一日就夠啦

仲好加速攬炒

重有用過泛民總辭

拉啦， 加速攬炒

支持

黑警濫捕
一向都係先斬後奏
然後無後果又投訴無門

不過拉左都唔代表會有人返工

全部罷工集會既拉晒返去48小時